依兩三日記住買野促進香港經濟，星期日買驚無貨

依兩三日記住買野促進香港經濟，星期日買驚無貨

721要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

多休息，多睡覺，放鬆心情